驚見自私西 撐警察 反示威

又唔見佢鬧共產黨自私

接燈

無謂浪費時間討論d on9